大J食完沙律唔同人講就食人血饅頭，快必幫手足著草公開咁講就食人血饅頭

大J食完沙律唔同人講就食人血饅頭，快必幫手足著草公開咁講就食人血饅頭

究竟幫完手足要唔要同人講，定係學某d政棍咁唔幫手足就咩事都無？

唔洗講啊！

睇左幾次都唔知你up 乜撚

弱智就算啦

大J俾人屌係食完沙律無證據證明佢請過人食沙律

啱啱情況同快必掉轉

唔洗講既話大j又會俾人屌？

既然要咁公開講
點解唔講埋叫咩名,住邊呀？

大J食完沙律唔同人講就食人血饅頭
快必幫手足著草公開咁講就食人血饅頭

有乜撚分別呀屌你老母弱智狗

咪就係做完講同唔講都會比人話食人血饅頭

你幫手足就係錯，你覺得咩嘢人先會咁諗？

其實大J冇做錯，乜都唔講最好，但，你信唔信佢

唔洗講

唔洗理班on9

又 or 就 呀？
屌你d 中文咁撚差

大J食沙律有比人話人血饅頭咩

靜靜雞靜啲定靜雞雞靜啲？

樓豬唔識中文

btw，初選都話犯法嘅時代，俾人屌又點？

駛唔駛易埋d單據比你過目呀死警甴

洗唔洗咁撚惡

咁屌人果個係政府定同路人

有呀 有班人成日屌大j吞左筆錢

講明食沙律。
我有課 。我真係純請佢食沙律咋喎

你自己連登search吓 "大j " "食沙律"，有幾多人屌佢食人血饅頭呀

咁要睇下熱狗係唔係同路人

到依家我都唔知食沙律係咩意思

明就明

收皮喇 弱智閪

屌 講撚到間pr幾撚勁
咁就冇左個acc

樓主我幫你拉post 你都係想大家block 鳩你啫

全世界咁撚多人，個個都有唔同睇法架啦，最緊要係主流既睇法，根本得好少人屌大j

所以我咪拎快必單野出黎屌 屌大j班on9

邊個會明？

你肯定屌大J同屌快必係同一班人。

每做一件事都有人覺得啱或錯

大J果單，你信佢咪課金，唔信可以唔理。你屌人食人血饅頭，但你有無證據。

快必果單唔關人血饅頭事，問題係喱啲野應該低調做，而唔係咁公開講。

懷疑樓主係智障

兩個都唔想知呀

===
7月11、12，初選見

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

應該好快見唔到快必

520 1314

又有新目標
拉

一起底就搵到新目標

唔係話鬥黃，但不嬲唔鐘意巨龍人格，條友擺明想拎人氣做一哥，仲要del晒d抗爭片（雖然得幾條）

我又唔明，咁大個組織要幫手足著草一定要勞煩快咇親自處理，自己時間分工做得唔好認衰咪算，講出嚟為咩

點都好，樓主都係弱會

底都唔撚洗起，直接block

又鬥黃

Block

分分鐘係，

班五毛，支那狗，pr最喜歡搞分化

利申先：我兩個都唔會屌， 因為兩個應該真係有幫到手足
快必，最多話佢不完美可改善
大J, 我就鞭緊當日屌佢班垃圾/弱智/五毛/支那狗/721警犬/pr

樓主收皮咪撚煩，大J唔撚駛講我都信

大J搞食沙律籌咗三十萬，結果手足出事搵佢幫手都唔幫，係咪應該叫佢比個交代？

最醒目係自己唔講，隔離果個講。
自己講＝搏上位
自己唔講＝收錢唔做野
人地幫自己講＝低調做實事

發現最近好多分化既post

言論有五毛既 有批鬥既

手法無論對淺黃 深黃 藍都一樣

就係拉高所有既矛盾

Pull

無興趣知佢食唔食人血呀 捉鬼死撚番狗竇捉啦

我以為我問題
讀左幾十次
睇埋內文先明

大J食完沙律唔同人講就食人血饅頭，
快必幫手足著草公開咁講又係食人血饅頭

咁都可以唔明 你係咪弱智
樓主講緊公唔公開幫手足食沙律都俾人話人血饅頭

屌到今時今日都仲用呢招
得啦俾夠5蚊你你走啦

黃色圈仲有咩未比人開過波 我諗唔到

大把pr公司既人做緊野

唔洗多 每個正經post入去搞事已經好容易spin走個重點

引戰 分化 鬥黃

一切講個信字

靜靜雞啦，屌你老母

我連登屌支那屌警犬既你重係開緊垃圾post

佢話食沙律緊係吞左筆錢架啦做乜事

佢講真話＝分分鐘累撚死手足
佢講假話＝人血饅頭
完

更本就係做乜都會比人屌
算尻數喇 覺得岩就去做
一件事滿足唔到所有人

又唔係講緊你

d人要屌大j，佢扶阿婆過馬路都有得屌架啦

就係食沙律 d 人諗多左

弱智 post

食野同著草都可以拉埋黎講 係咪白卡holder?

果然冇改錯名

拉啦
on9 post係熱門啦

拉

靜靜雞呀on9

食沙律滿意未呀！

拎d證據出黎比人拉？ d pr高質小小得唔得

快必條傻西想seek attention懶叻姐
認屎認屁鬼死驚人地唔知 抵俾人屌啦
大J除左集資個陣講左下
之後有再提起懶叻？

之前大把人問佢食咗去邊要人俾證據

識玩

用得人血饅頭依個term就知咩料，拉。